林兆波毒撚的人生

被問及他為何缺席林太的參選分享會，林兆波解釋是因為自己性格比較低調，「我好怕見到一大班人」，不喜歡拋頭露面，「講嘢窒口窒舌，不善於面對公眾，所以盡量將自己收埋，佢(指林太)又理解。」他又指自己「唔鍾意剃鬚，儀容又唔係執得好正，呢啲場合其他人都着得好光鮮……費事獻醜啦。」

毒撚唔識溝女要幫西女人埋單

係政治上面
通常表面愈廢嘅人
往往係最恐怖嘅